\begin{titlepage}

\begin{center}
Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого\\
Институт прикладной математики и механики\\
Кафедра прикладной математики\\
\end{center}


\vspace{2.5cm}

\begin{center}
{\large {\bfseries ОТЧЕТ}}\\
\bfseries По курсовому проекту \\
\bigskip \bfseries{Тема:} {\bfseries \emph{Корреляционный анализ}}
\end{center}

\vspace{1.5cm}

\begin{flushleft}
Направление: 01.03.02 Прикладная математика и информатика

\vspace{1.5cm}

Выполнил студент гр. 33631/4 \hfill{Камалетдинова Ю.} \\ 

\vspace{0.5cm} Преподаватель \hfill{Баженов А.}
\vspace{1cm}

\end{flushleft}

\vspace{2.7cm}

\begin{center}
Санкт-Петербург\\
2019
\end{center}

\end{titlepage}
